[The Money Fight] Floyd Mayweather vs Conor McGregor (2)

Post2 先嚟正賽

Eeeeeer

conor

有冇手機link

有冇link

Conor

岩岩又話打後腦KO左
依家又開波?

LINK??

上一場

From 上個Post嘅樓主

清+順

屌你老母UFC死ser
昆我3舊水

Come on

加密啦屌

THE NOTORIOUS

都係唔得

舊POST

唔得喎

笑撚死 youtube企鵝瘋狂咁BAN

今次都係醒水開定幾條LINK做後備

唔得
..

有無acestream直播link

幾時先入場

裝unblock youku

Conor打撚柒佢
雖然冇乜可能

有冇唔fake既youtube link

conor係咪剷左個頭先打

04 Super welterweight (154 lbs.) United States Floyd Mayweather Jr. vs. Republic of Ireland Conor McGregor
03 Junior lightweight (130 lbs.) United States Gervonta Davis vs. Costa Rica Francisco Fonseca
02 Light heavyweight (175 lbs.) United Kingdom Nathan Cleverly vs. Sweden Badou Jack(Win)
01 Cruiserweight (200 lbs.) United States Andrew Tabiti(Win) vs. United States Steve Cunningham

暫時整合 LINK
acestream://5645ae13ce84aac9313d05a28232240d4f642d7e [SD] [French]
acestream://5bf109a5d618d4e80277c0b75f5a6abe74059723 [SD] [English]
acestream://0e4cdab5a89bf2100067e5864242e729fff9489d [SD] [Portuguese]
acestream://323cc439dd3972007983295a1963f317850882ce [SD] [French]
acestream://917ee01edcb76cd3b37672d94a41b4a5ae97a572 [HD] [Dutch] [Fox Sports 2]
acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

用緊pptv 好撚驚佢收皮

acestream

好撚悶

acestream D LINK 點解入唔到既 .空白一片

ACE 既外語link ok

現場去到咩情況 驚入左d假link

你係咪冇裝acestream呀

係咪播緊MAYWEATHER 15年個場?

唔會收皮 呢個官方免費直播

dressing room

開波未呀

UFC都收左皮啦

49-1
香港人最鍾意睇人仆街

mayweather係幾勁既 ...

屌 斷左到而家都入唔返

冇一條link睇到

pptv回顧緊15年

係咪播緊兩個黑鬼打緊

多謝你3xx

Pptv條link已經收左皮 入唔倒

求link呀

差唔多介紹出場喇

點叫佢回水

好撚煩 全部睇睇下都BAN 冇條睇到ON99

推

屌
打未呀

低清link
裝adblock/撳細交叉就 is ok
唔得請F5

黎啦黎啦

唱緊國歌

咪唱歌LA 直接打LA

準備開波了

又唱歌

黎料

國歌環節

琴晚仲話11點左右開始
你老母依家都12點 早知訓多粒鐘

Mayweather個身形無對manny個時咁好
老左兩年真係差咁少少

正!!!!!!!

呢個仲快過pptv

the notorious!

FB應該好快俾人BAN

ace stream

acestream://99e4657478e7b768ace5281ece419f9899e663e2

其他都係fake

屌聚力條LINK有條大陸妹係度講野

唱緊國歌喇

兩條女好淫

俾唔俾錫春袋 唔識賽制

愛爾蘭個女歌手幾正

In Conor we trust

唱歌條女洗唔洗特登拉低少少件衫呀 對波好大咩

記住加密

係咪國歌緊...太多fake搞唔清

No Kick This Game

屌 Demi lovato

係

仲要一路唱一路摸自己心口

Demi Lovato 唱美國國歌

掂 順夾清

有可能要用大陸 vpn 先睇到 pptv
大家自己衡量

上面成堆人講緊啦

即bam

都係acestream都順

FB死埋 呢個世界好撚黑暗啊

快啲打啦

This live video has ended.
It'll be available to watch on Stream.Live's timeline shortl

mac 睇唔到

GOOD

順但係DELAY

fb link 已死

荷蘭link 720p 極順

美帝國歌

我有高清FOX SPORT LINK 英文

唔加密正仆街

加密啊大佬

加唔加密都一樣BAN架啦, ACESTREAM己經最穩陣

share

仲睇到

條女唱到震晒

唱國歌都bling bling

PPTV啦屌
裝unlock
又清又順 又唔會比人BAN免費

有加密都會ban架啦 全世界睇緊 唔係得你連登識睇拳
用番平時睇足球睇歐聯個d方法就穩陣好多

屌你老味2條女唱得難聽到

加密plz

唱完未啊好撚難聽

唱得好差

冇了 , 房主BLOCK左唔比新人入

mac睇唔到acestream?

宇宙漿咁款

Internal server error

屌你快D

美帝國歌點解咁難唱

低清就flash算啦

有無人文字直播吓

VIPBOX高清順到

條link好似收左皮

唔得請F5

出場？

公平d 打完呢場
mayweather可唔可以去打番場ufc

Linl呢師兄

conor出場了

呢埸世紀戰
封得咁誇張係有原因

一路等到pay per view 夠數先打

出埸了 CONOR

記得加密

好清

鳩嗌GEM style

at least 佢唔會肯

無可能
UFC勉強可以打Boxing
Boxing去UFC即死

出場了

追post啦

最快係咪行緊出tunnel?

PPTV係咪有條大陸妹係度講野

TWITCH 黎..好快死

美國國歌真係聽到識背，年年奥運都聽幾十次

好撚型呀conor

出喇出喇

Conor型撚到

屌你阻住人睇

挑咩機 商業決定姐

CONOR 好有霸氣

屌你美帝歌長咁多既

好撚型

49-1

CONORRRRRRRRRRR MCCCCCCCGREGORRRRRRRRRRR

睇黎nigga 多人撐D

打倒五月天

Ace睇邊條

打未呀

好似怯怯地

型棍子

CONOR D FANS多到 老婆好正

mayweather個戇鳩咩打扮....

啤撚住個鏡頭

MAY做咩 忍者?

五月天

Diu

有冇d hd link冇隻支那臭雞把聲?

屌你floyd帶面罩

冇佢平時UFC出場果陣歡呼聲

android撚可以google揾a8體育裝apk睇

開左十幾條link, bam邊條都未驚過

死黑鬼著到咁想點

你老母 以為睇緊星爺套破壞之王

魔鬼筋肉人

屌你老母hiphopman咩

40歲人仲咁ON9

恐怖份子咁撚樣

幪面超人

Twitch都有

做乜鳩

忍者龜?

佢衣著真係差MC幾皮

中秋月圓先打

Floyd

做咩鳩

做乜抄hiphopman

成個忍者咁

ALLAHU ACKBAR

D黑奴真係

Nigga真係nigga

Support Conor
打低個on9仔

屌去打劫咩

痴撚線

想fbi入黎射死佢

屌你老母 MAY 7撚到

any acestream

柒撚到

有冇人幾錢張飛

isis

HIP HOP MAN

VIP 12萬

睇到呆左

追POST(1)

Anfita 左翼份子

FBI is alerted

英金？

笑到仆街

km冇記錯佢係mc jin既fans

you say hip hop
i say man

已經係黑人仲要着到成身黑
仲帶埋黑面罩

ZONE A 最前 98K USD

HKD?
最平呢

美金？

無咩所謂
全世界都睇緊 有幾誇就幾誇

Floyd做乜鳩 布堅尼？

SDU?

Conar 1分鐘收佢皮，money 分分鐘比人ko

Conor 緊張到彊硬緊塊面, 憂心重重咁,

輸硬,

其實唔憂心都輸硬

你比埋我果份

再推

總知呢埸賽事 所有所有加埋
己經唔係天文數字咁簡單

係咪有特別rules

佢地唔打番三五七Round真係俾人燒場都似

Mayweather著到成個賊咁

佢不嬲出場都係咁...

屌你老母 真係爆埸 之前又話D飛賣唔出

呢條啊

第一次boxing. 輸硬

恐佈份子

邊個有勢有錢咪邊個買囉

所以個個訂PPV

PPV分紅都夠過世

Conor fans都好得意，見親Conor乜都話型，Mayweather就乜都插
利伸:非2邊fans

conor 好多汗.. 頂住呀

絕對認同

爭住睇 點會賣唔出

今個weekend vegas D雞做到西爛

有錢佬收曬風依家先開始打

早10分鐘行vip通道入場就夠

打得晒咁多ROUND 都當佢羸

2條女好淫

Fook the mayweathers

睇拳你就睇啦 講呢d做咩

封得仲勁過對manny

Conor 一打體力戰就玩完，Nate diaz 果場

conor 個樣好硬
係驚定認真mode?

叻喇叻喇

Conor fans真係好得意

FUCK YOU STRIPE SUIT又真係型過MASK既

Conor係有d緊張

邊夠你得意

見佢呢輪狂練氣

KO 唔到就奶野

攞D UFC BELT 出黎做咩?
而家BOXING WO

1-0

八號波下同眾巴打見證呢場歷史對決真係好撚精彩

等睇比mayweather sm 12round

WOW

49 0 0 26

跑足12round

開波未

5rd內 mayweather會ko

塊面個啲？好似係唔知咩膏黎

個個讀心神探 有汗就緊張？

仲有邊條link work?

49 1 OR 50 0

好刺激

現場好多conor fans

攞咪攞囉

50 : 0

DIAZ果埸 R3 都開始謝

Yes Conor好撚型

mayweather真係多haters

始終唔係MMA

開波啦喂

50-0完美退休

會唔會爆冷通殺

覺得唔會

Vaseline
防拳套界傷

個拳證

睇面部表情睇到架... 佢平時眼好大 而家又lam唎又dup眼

conor 會唔會打打下起腳

conor好認真....

第一次睇呢d
有咩要注意？

conor好驚咁

Let's do this

香港人睇人仆街最開心

Let's do that

under boxing rules

黎啦

mayweather個樣

個referee 淨係望住conor講

開始啦屌

係咁望住conor 講

RACIST

Conor好型

Floyd係會輕鬆d既

NIGGA REF 對住CONOR 係咁講, 屌佢

let's do this

CONOR MMA 打法

撩交嗌個d唔使覆啦
浪費網絡資源

係
好撚好笑

好撚緊張

Ring girl

怕佢唔收手

應該又係悶戰 五月天肯定唔會同佢駁拳

歧視白人

黎喇

其實應該搞番場free fight, Conor under UFC rules , mayweather under boxing rules

boxing rules !!!!!!!!

CONOR 又係MMA 果時打法 右手量 重點都係左手

Mayweather跳舞表演開始

見到佢wide open好緊張

完全唔係BOXING打法

Mayrunner

打黑鬼

conor當打ufc咁

出拳個陣好易比人反擊

may 左手都好勁

著mma褲型好多

Maydancer

MayDancer

成日形著佢想起腳

May一直笑緊咁

may試拳

真心驚

好撚串 雙手放後

conor可以串到幾多round

太多裝備
底褲 拳套 the best

D步法幾有趣

conor型撚到

Conor對手冇防守咁

Gg conor完全打唔到

體格年齡都優勝咁多

好撚串

CONOR 好似無防守咁

又玩野😂

好搞笑 屌

睇落膠膠地咁

Mayweather似睇住食

屌

不過conor依家全盛 反應真係快

Pay day 喎 仲唔笑

Land左兩下

又跑足全場

難啲ko捱開ufc啲拳再打boxing應該輕鬆好多

conor又黎上釣拳

好驚conor又無氣

好正

睇返慢鏡Conor好撚癲

成日覺得conor會引唔住起腳

conor好廢

May runner

會唔會有機LOCK 佢

conor一拳都打唔中

Mayweather 真係睇位

佢用番UFC打法，lead hand係咁掂人地
Mayweather後面都可以伸手搞番佢

靠體能同反應

d拳打落may度 -0 -0 -0 -0

maydancer

食到硬

打唔撚慣拳

吓

怕CONOR E 種打法 唔夠氣

PP死左

個左勾拳咩黎

好搞笑

一個下手槌落去

快撚到

conor有啲怯場
不過贏緊

on9 全世界比咁多錢來睇，第一round就要我收conor皮？點對得住廣告商

平時慣左一打落地即刻跟呢招

打後腦唔計嫁

Mgg係到跳舞 打唔慣

笑左

等佢出腳

拳證大叫No hammer

果拳打到五月天腳步浮浮

似係對Pacquiao咁無KO地贏
俾足面大家

另外睇第一排畀得起咁貴飛嘅人個樣都幾過癮

成日覺得conor想撲埋去

conor上風wor

Conor 禁住五月天打

唔該哂

同埋conor d拳好多都偏低 ufc拳套打身先傷 boxing拳套要打頭

佢好想superman punch既款

越黎越UFC 打法

邊有得打

打得好自然

conor呢下避得靚到

當MMA咁打

好好笑

細龜 : 照我睇係五月天撚緊conor

conor就黎忍唔住用腳

想攬住黎打

Conor好似打緊mma咁

Conor D反應堅快

陣間比地戰你睇下

幾時出腳呀

上風都要睇定d先， mayweather不嬲係玩持久戰，3 round內ko唔到佢就大獲

Conor一埋身就似打MMA

Maywesther不嬲係打防反

應該話好彩Conor係打Mayweather
佢打Manny呢d進攻型既話佢手咁低俾人打到仆街

conor追住黎打

鎖佢啦

屌，笑左

ON9?

好驚floyd拖幾round之後conor冇力

MAY 有幾埸都比人禁屌 但最後都防反屈點嬴

好似想鎖佢咁

好快

屌你老母又諗住守足12回合啊？

nigga 一唔夠打就轉身比後腦人
conor 又就住就住

要開2個screen, 一個有delay睇replay

Conor攬住黎打

好撚好笑 一邊唔識打 一邊就驚唔知會點係咁避

阿May閃完未？

好撚多限制 唔同我打mma既

宜家conor係咪有優勢?

睇佢好撚想takedown mayweather

當UFC咁抱住人打

起腳未

Conor攬住好想抽多幾下咁

Conor 咁打好快冇氣跟住比人KO 一係就圍圈跑

mma mode

黑鬼等conor無氣？

又打後腦

就出suplex

又HAMMER

conor 反應真係好快

佢係咁
慢跑王黎

揼鳩may

陣間抱佢落地 鎚佢個頭幾野先啦屌

係咁扑佢

conor 好唔慣

Conor slap完未

美國韋達防守堅強

Conor臂展長太有優勢

No you can't do that

係咁打後腦

點解賭神仲唔出龜波氣功

瘋狂hammer
等睇飛腳

一場跑42k 無難度

笑死打MMA咁

好多下意識hammer

唔可以用hammer punch呀。。

五毛學人睇boxing

呢下真係好撚狗

慣左好難改嫁.

瘋狂鎚仔拳

conor d防守都好屈

同manny果場一樣
門外漢見到may係咁退就以為佢輸緊

笑撚死

你老味係咁轉轉轉

Conor又比人警告唔好扣頸

幾好笑 當打MMA

扑爆佢

係咁抽水打後腦

其實打後腦扣唔扣分

好好笑正宗盲拳打死老師傅

其實應該係慣左

有經驗先咁 best offence is defence

睇到conor啲打法笑到pk

conor 似冇氣

唔爭在用埋腳

McGregor 開始無氣

五月天練左鐵頭功

睇開mma 而家睇Boxing 真係覺得女人拳黎

BOXING 係咁

佢下意識知錯又收左力好好笑

好撚似mma
可能may姐都唔知點玩

conor冇氣了

冇氣了

佢會唔會俾人DQ

黑鬼體能好，同你打持久戰贏硬

conor咁打捱唔捱到咁多round呀

conor等收皮

屌你 反正都係鳩流

conor出膝撞啦仆街 一下收個黑鬼皮

Mayweather係玩規則玩到好盡
終極防守王

Money應該心諗
完來唔係咁易

真係就比人DQ

Conor 鳩打咁

Conpr已經無氣

conor換腳打 好撚勁

收皮喇 球證都叫佢keep your head up 起碼兩次

contract 寫左DQ 罰9千萬美金

又 扑9佢

仲唔係你光頭黃

一埋身就hammer

Mayweather 過幾round就屈番conor轉頭

貓仔拳

May姨今日來m唔舒服？姐係識避

痴線
撚狗咁撚佢咋
又唔計既理得你幾多下Hammer fist

好冇力

我覺得佢似睇著食

屌 五月天

掂佢個鼻

冇氣喇冇氣喇

conor 係咁狂攻，無氣啦

條黑鬼又係咁

死黑鬼成日比後腦人打

串咀仔好似唔夠氣了

至少4下 harmer

佢不尻嬲都係咁打

之前打PHA 又係咁打點數
但今日頭3R 點數都輸俾人啦

Mayweather真係玩規矩玩到好盡

根本撚緊狗 打12round
Conor 咁打實無氣

打mma may輸硬

Conor睇落無咩氣，不過之前睇佢俾人夾到無氣都守到好耐

mayweather次次都咁打 悶唔悶d

痴線點捱12回合

twitch 收皮

咁呢層一定架

Mayweather 真係個個等佢死

死link

40歲了

conor要有效打擊

只有等mayweater出拳既時候 黎個神反

conor負擔好大
一來個腦要諗住唔可以出腳

出拳比MMA多 負擔好大
加上MAY玩防守 CONOR體力睇得出慢慢下降緊
好危險

Hammer佢本能黎

有無其他link 急

一出腳賠錢

好work
conor就收皮

Mayweather 上緊力了

Floyd反擊

Conor係咁打後腦

屌～ 死link

Conor 好柒阿 D動作...仲要長期露個頭出來一習慣左 MONEY一陣一拳中頭就GAME OVER............. MONEY 係到虎視眈眈緊

黑人開波

mayweather 打法係咁架

佢避[得黎等counter

頂得3ROUND

打唔入…

金毛獅王，呀唔係，大師兄突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。 張無忌，啊，唔係，外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力……外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。大師兄根本冇辦法分得出邊個先至係外賣仔嘅真身。只見大師兄眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威力」，原來佢標起童上嚟喎。

跪求link!!!

認真 今場剩係準用對手 ?

贏到咪得 理得你地點諗

Molamola

Twitch 死左。。。

又死link

Mayweather 嚟料

一早開定10幾條link

係咁打後腦打頭

Twitch TV大把

Boxing喎

CONOR 好似無乜力了

twitch死左好出奇咩？

Boxing rules喎

弱智

....係,點解而家仲問呢D問題

所以ufc拳手轉戰boxing 等同 綁手綁腳打

你叫boxing拳手去打ufc都係一撚樣

Conor喘哂氣

度度都封晒

Floyd真係識打 屈低個身

有冇新link呀

多謝

may好似俾人撚緊咁

白人冇啦, 莫氣, 黑鬼睇住黎食

光頭王

貓仔拳呀 俾d力

mayrunner睇餸食飯咁

conor快d出腳

MAYWEATHER一唔夠打就縮低個頭露個後腦出黎

Ching 你睇過boxing 未 ？

Conor無氣la gg

下 贏左一半喇啵

佢唔識打唔通你識打咩

係。

五月天仆街打法

Conor 無氣，收得皮

Conor呼吸好急，開始無氣，始終boxing節奏比mma快

conor連左手出拳都無力 仲打咩

Mayweather輕輕鬆鬆

mcgregor一睇防守唔撚掂 避又麻麻 分分鐘1下counter就ko
靠搏大霧打多2下後腦

CONOR無體啦 係咁打後腦 等收皮

好多突然Boxing fans

May開始用絕招pull back counter

有咩人破解到條黑鬼打法

五月天上力刷分

屌佢轉莊個下以為佢要起腳

Money 打埋身好有利 太有經驗 conar 拉中遠距又要大體力

其實唔使理rules一野打後腦打到昏迷咪算

企鵝LINK WORK

超清

人地正宗拳擊步法 mma仔下下都只可以hi邊

manny pacquiao 都打唔入 mayweather
conor 算啦

STOP Means STOP!!

佢一開始打咁急 CHUR哂

捱到9 round 都難

Conor gg la
the 哂皮咁已經

無 打呢個磅數完勝

冇睇開

出腳啦

Stop means stop

Referee：屌

夾爆佢個頭啦

一撚定1下COUNTER KO ,MONEY係到等機會

stop means stop!

五月天爆seed 了

我係conor fans 都係咁話

跟本就攻唔入

mgg 冇曬氣

conor cup未

其實機會好多... 只不過商業考慮又不能過早ko

腰斬啦好無

Mayweather開始黎料

May 黎料

唔駛算。佢不敗之地 第一場 輸都冇野。

其實佢地FD黎

conor冇力了

我BUY你

其實話mayweather 悶果d 知唔知mayweather有幾勁

佢出名既就係佢個反應 閃避 同埋 counter

可以閃到佢咁其實好勁

conor 明顯做咗功課，好小心Floyd 嘅 check hook

Mc打boxing既恣態好柒

掉毛巾未

係咁打茅波 好肉酸

conor chur完一輪冇哂氣

May反擊了

好似r緊floyd咁

反應快撚到

d 拳完全唔夠快
好難打中五月天

Conor個樣攰到

Conor開始鳩黎

RD5 已經咁 CONOR

係勁但悶

死黑鬼抽水

Conor成日想抱五月天落地

may

無氣 係咁攬

都係MMA好睇D

Conor唔識守 之後幾rd真係玩完

bye conor

Referee 叫完stop之後mayweather就即刻衝去conor，完全唔想比時間Conor回氣

咀炮哥

今場冇得每round 完掉

咁快冇哂力

都可以悶架

勁串

40歲都咁好抽

重要成40歲人

mayweather人地出名就係咁打
勁多小學雞
仲問係咪只用手

屌 conor俾人推咗嘢

完全唔同既格鬥技啦

一個打拳打閃避

一個打曬全身

打拳d 人都係龜黎
下下轉身比個龜頭人打
唔怪得打12R

跟本打慣MMA就打唔到BOXING

Mayweather 上態？
D拳好似好力好多

Conor個樣都冇晒神

mayweather原來咁廢架
conor贏左八成

好多人問佢呢個打法有咩方法破
其實有

但係佢既反應，體能再配合呢個打法真係好難輸

Conor真係無氣了rip

當MMA打咪算 理鳩佢D

老師傅真係老師傅

呢樣show娛樂性豐富
當wwe黎睇一流

我覺得conor long guard守得幾好喎

無喇無喇.......

岩啦 conor打鳩佢後腦
陣間用埋腳

頭幾round試拳姐

兩邊TEAM D人好似DISCO VS PUB

conor 企太直

第一行個呀伯

Mw慢慢食

may 連續出拳

頭先個波用埋最後d mp
可以收皮了

又黎一嘢

黑鬼摸自己個後腦 好得意

又比個龜頭

轉打MMA啦

龜may 黎料

conor無了

Conor唔俾人KO當贏啦

差唔多喇 老闆話可以ko

mayweather先發力

其實真係似WWE FEEL

開工。

may 打到笑哂口

有冇人同我一樣好想睇conor 輸

痴撚線 兩個果下對笑

點捱到
而家先一半

同早幾年巴塞猜波一樣

覺得conor會比人KO

Conar 唔守頭 好不安

如果係咁犯規 扑人後腦到暈 咁得邊個贏

基情無限

完場會唔會打車輪

又扑

人地老師傅，點會一開始搏

conor冇氣

老撚馮睇開?

算數啦你 衝出來柒

拳証表示我好撚辛苦呀你老味

dq conor會自殺 要罰錢

Conor 算係咁架啦

根本輸梗既

諗起d銀紙 唔少就奇

兩個都笑笑口咁

兩個on9仔

CONOR 無氣都係咁出拳 係咪傻

Mayweather四張野仲咁好氣

心諗：錢已收

黑鬼避得好撚靚

D閃真係快到 J死人

罰9000 萬美金

用腳啦屌,,理得佢

黑鬼係咁

一場BOXING一場MMA咪公平囉

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

兩個都好撚快

Mayweather 今次攻多左

may d拳重好多... 完全無得比 仲要食得好應

conor係就係打中好多拳 但都無咩有效打擊

呢round 好睇到

conor拳好輕....

CONOR 個樣好似對DIAZ 尾果RD 咁

May d閃避靚到

真係睇唔到MG 贏既可能性

之後重賽，打返場MMA，咁先公道

捱到而家算唔錯

成場拳好似睇緊笑片
Mayweather俾足哂面Conor

咁鬼死左啦

犯規有冇扣分？

打和 super

應該conor贏 我估第9 round ko倒may

你都岩既

但睇番replay 你就會覺得好好睇

佢避得好優雅 妙到毫癲

兩個都咁勁,打和啦
齊齊有錢收,完場一齊唱首歌

MMA MAY比人打死

剩係打k1例都好 有腳有膝

Mayweather d坐低閃避

隻黑鬼會死

Floyd彩你都傻

佢拉盡黎打去到都無力啦

屈腳屈死

麥基哥投降啦 仲可以輸一半

我想睇connor忍唔住出腳呀

唔係老馮 不過你呢個問題好似喺足球post問咩叫越位咁啫

機會微 而家比人撚狗咁撚 睇mw買自己邊round贏而已
希望捱到decision唔好訓得太難睇

May彩你都傻
錢就收左點解仲要打

Conor啲步法仲要企咁直
真係同板咁打 好彩long guard 做得幾好

Stop Stop Stop Stop
NONONONONO

求link

conor已經冇氣..係時侯到我maywea發揮

conor係咁埋身MMA

CONOR 為錢先同佢打BOXING姐

conor開始都要攬回下氣

守攰過攻

打到宜家除左頭兩RD CONOR點數贏之外,其他都輸晒喎

老鬼又上力

避得好靚

有得落地既話mayweather點夠打，要既技術都多好多

收多場錢lor

冇睇開都冇可能唔知拳擊係用拳下嘛

conor避到 已經好叻仔

下ROUND 分分鍾KO

全場焦點係stop同no

Conor似會被ko

mma mayweather 死咗啦

成日攬著又HI一下後腦

50-0

唔係老撚馮睇開呀
但你死翻去睇清楚今日打咩先爬出黎啦

鎖佢

75M USD 夠過世

Conor 好似就死咁

may 守後腦

真係好明顯無咩氣

gay

兩個當打慈善賽啫

2下 中哂面

屌笑死

Link?

1 round 都捱唔到 mma 咁多防守技巧 俾1年你操都搞唔店

緊係啦 條撚屌下下HI兩野後腦

Floyd真係勁好多

無得鬥

玩到無野玩 不如試下arm lock

無限同意

May pussy係咁背住佢

nononononono
outoutout
all the wat out!!

玩撚完

佢打mma 等殘廢

Conor 算係開創左個新打法
算係咁啦

成場都係想睇conor出腳

五月天老豆。whenever you ready

佢呢round完全掂唔到May
d jab miss哂
開始捉唔到距離

五月天仲要浪住conor用埋佢d力
chur到佢盡

Conor都幾茅。
個裁判又好少比警告

mcgregor d 路數太單一了

出拳都慢

mayweather 基本上無輸過

完美被中兩拳

返去睇MMA啦 冇料學人玩BOXING
之後FANS拎MMA打飛機

成日抽水😂😂

Conar 無重拳

講到尾 2個都係為錢 堅打Conor 點會打boxing

Conor冇氣了

茅乜鳩 咁佢本身係打mma

Mayweather真係好撚勁

下下擰轉面

mayweather 好似外賣仔第一回合

背脊對McGregor

stop stop stop stop !

屌，我睇開boxing用腳

咩打法
Slap同打後腦？

Conor完全唔係果皮

變左追住黎屌

鎖佢落地啦

stop

背對人唔犯規
泰拳就知唔可以背對人
Boxing?

conor又被中

不如玩lock啦

boxing專家全面進場 完勝

好期待conor用腳

May出拳唔係幾夠力，比著Manny conor應該已經被ko

兩個啲反應快到痴撚線

Conor有啲都避得幾好

好正 好gay

我覺得有少少留力

講到boxing好易咁唔洗技術咁 真係笑出聲

conor算係咁啦

Conor又抽水

Conor得隻左拳上勾有力
以mayweather 級數真係未驚過

一係足球員, 埋到門叫佢唔可以用腳射波.
其實每一下action係會少少delay.

都無用 始終打boxing係爭兩班

又抽一下後腦先

兩邊都閃得好好

Let him go, Let him go, Stop, Stop, Stop

Boxing可以玩規矩
Mma no rules

咁而加係打boxing,你唔跟boxing就茅架啦

都唔知有咩好嘈 埸拳明係娛樂SHOW黎 睇下笑下咪算

又偷打後腦

再加唔守頭
同唔用Boxing步法

唔出腳
批肘批到may 爆缸都收貨

stop stop stop stop stop
講左幾多次

究竟打左幾多次後腦

借啲意，摔9佢啦！
一係就鎖斷佢手，橫掂都係輸

識唔識分多同少，有同冇？

網路世界我嘈贏 我威威

老老柒柒真係諗唔明點解MAY唔進攻
定係賽果真係一早傾好左

now賣行哂廣告世紀對決咁撚款
得閒睇下唔知打緊乜rules有幾奇?

Boxing佬終於敢上水

Conor就快忍唔到鎖佢

係咁

笑死

唔得架 香港人同連登仔做咩都好
要搵野黎包拗頸架 仲要星期日打8號 都無野做
唔搏屌老母仲有咩可以做呀

唔守頭真係痴撚線

中

咪就係，而家打緊boxing呀，唔係mma

又黎boxing vs mma

好期待但佢開始冇力

係Conor自己要去Boxing挑人機
打開Boxing既人點會去打MMA

開工啦。

唔係話幫邊個，但mma技術要多好多又唔等於話boxing冇,咩事

抽水好搞笑😂

mma佬無氣都做到咁靚既閃避

有冇人睇緊link 個host係咁播啲九唔搭八既YouTube 間場

成日比個back比人 係唔係痴線
咁樣都得 ?

勁狗

打開mma黎講,佢算係咁

仲會打幾耐?

中頭

其實大家夾埋cap水
吊曬小學雞上黎
人地不知幾happy
洗咩咁認真

出腳啦
葉問都出腳啦

漂亮男孩

CONOR 冇了 軟灑

又有返氣

出鎖技啦

無力了

twitch果個

time to KO

第一頁，唔係英文個批

Conor浮下浮下咁

試下入佢中路

完全 無氣

賠到佢呀媽都唔認得

無知一問 係conor主動挑人機同揀打boxing?

Mma底黎講
對住may仲未被ko算係咁
撻may落地鎖佢頸啦

出左街無睇 依家邊個佔上風

臨死先發下癲

may 贏啦，boxing 層面上贏哂

田徑十項全能vs專項冠軍

conor 企唔穩喇

5月天ko 佢未

就收工

may唔守了

見到conor咁我都係咁避

打到好狼狽

企唔穩了

玩完~~

屌 攬下盤了

一樣

係呀
所以唔好講咩叫mayweather打MMA

是咪內定打到最後一 round

40歲用疲略戰打Conor

捱到11 ROUND當贏啦

下round ko 喇

d拳爭太遠

所有都係商業決定
全部都係一場戲黎
你可以當係mayweather退休前搵埋最後一筆 揀個當紅既拳手打

軟曬

唔夠氣喇

正常係
比返2分面大家

Conor呢幾回合輸曬點數

mgg 搏盡 無悔

Mayweather 應該會KO

打到10ROUND 當CONOR嬴左,,,,

dream fight

半KO

1001

rip

Conor 冇晒氣啦

求其啦
咁樣整場大龍鳳, 幾千萬美金落袋

條TWITCH LINK又死左 仲有無其他

收得皮

conor 捱到12 round 當偷笑

Mayweather啲戰績真係幾屈

四十九場

攰到